正式宣告，今日放雞尾油、打人嘅通通都係福建幫

已fact checked
呢班暴徒要拉曬！

推